貓咪好似病左

貓咪尋日開始唔食野，又冇精神咁，好似唔開心咁，
係咪病左？要帶佢去睇醫生？

要啦，唔食嘢係好明顯的sign

不過會唔會係想吐毛呀

而家春天甩毛期

有無食吐毛膏

冇

有冇小便
有冇嘔

唔好再拖
最好馬上睇醫生

有小便有大便
冇嘔

鼻仔乾唔乾？乾鼻就有事

咁呀

你試下比佢最愛零食睇下佢食唔食

同埋買支吐毛膏佢舔下

不過最好都係去睇下啦

乾

呢個唔一定
乾鼻不一定有事

但唔食野就一定有事

上次隻貓唔食嘢狂瞓 原來係發燒
睇完醫生退咗燒就冇事
樓主整啲重味啲嘅嘢睇吓佢食唔食
同埋要用針筒打水/電解質水嗰類畀佢飲 唔好脫水
盡快睇醫生